以前有位阿姐話我知佢點樣迫走學校啲教畜

真實例子，二手料啦算係

十幾年前有位姐姐同我講佢既歷史
話佢十幾年前做中學生時（即係依家計成三十年前）
有位老師係好討厭教得又差又偏心又針對同學

跟住佢地全班決定罷課坐禮堂要求校長炒左個老師
本身個校長係攬個老師，想勸佢地收皮，否則後果自負
點知全級一齊加入（佢話全部人都好憎果個教畜）
罷左成個星期課之後
該教畜以「私人理由」辭職

我當時聽到係驚訝既
我係乖學生，無諗過係可以咁做
跟住佢答番我：點解唔得，唔啱就要屌

你諗下
人地三十年前都行得咁前呀
你地都可以咁做
迫教畜迫仆街校長走

唔知對大家有無幫助
佢無提過佢係邊間中學
只係講係 BAND 5

你間濕9學校點同成個香港比

你全校6分1人 但係香港7分2人出黎 都係唔會應 點逼

對付學校班藍絲教畜

Band 5一早打到個教畜唔敢翻工咁溫和嘅做法真係算好乖

係用黎對付啲藍教畜

唔係成個香港咁諗

我仲有個例子呀
BAND 1 架
九龍喇沙既朋友
佢話如果啲老師廢
一入課室係會畀全班人掉野或者鬧
有時要喊住出門口

如果藍教畜係學校入面變過街老鼠
睇佢點教落去